[logout 問題]係咪因為lihkg 用左ssl加密認證之類

所以每个session 一转lte or wifi 就自動logout 斷左

diu
簡體
ios 成撚日唔小心hi到繁轉簡

仲諗屌你

屌你大陸仔

打殘體 你老母不得了

你娘被狗上

我keep住都係

我都係 尋日到依家登入左幾次了

大陸仔

咁撚夠膽全殘體 好撚佩服

開post 發現認證失敗
要copy 晒去 note 再login

lin仔你出黎啊
屌你 下下login
開開下post又login
屌你

你個大陸仔

好勇敢。

支那人

好彩依道load 得夠快比你回到post
如果唔係你比人屌緊屎忽喇

一入黎見到樓主啲簡體字真係眼都突埋 下次小心啲

下次小心d